（車區） 車路士對史雲斯

2300 kick off

lm

勞b仲有冇轟迷專用j圖

沈船勞

變j圖post

貼住先者

好想射

pish

今晚cahill又派膠

沙奴ching開波=win

hope so

今晚食燒鵝

留明睇車狗畀人456

軌報到！

Frank Lampard is our half-time guest and the cover star of a very special edition matchday programme today... che.lc/QEj4vQ

有沙青=有得j

沙努

Chelsea team v Swansea: Courtois; Azpilicueta, David Luiz, Cahill (c); Moses, Kante, Fabregas, Alonso; Pedro, Diego Costa, Hazard. #CHESWA

Chelsea subs today: Begovic, Zouma, Terry, Matic, Loftus-Cheek, Willian, Batshuayi. #CHESWA

fab

勝利11人

係新勝利11人
法比子

Chelsea team v Swansea: Courtois; Azpilicueta, David Luiz, Cahill (c); Moses, Kante, Fabregas, Alonso; Pedro, Diego Costa, Hazard. #CHESWA

Chelsea subs today: Begovic, Zouma, Terry, Matic, Loftus-Cheek, Willian, Batshuayi. #CHESWA

無得睇先出法比

Blue is the colour, Chelsea is our name!!!!!

acestream link?

法比

Swansea team: Fabianski; Naughton, Fernandez, Mawson, Olsson; Fer, Cork (c), Carroll; Routledge, Llorente, Sigurdsson. #CHESWA

Swansea subs: Nordfelt, Rangel, Amat, Narsingh, Britton, Borja, Ayew. #CHESWA

洛蘭迪 CORK倒戈

馬迪躝

睇住文字直播 睇你地一陣話馬迪好過法比

Fabregas

終於唔洗見到馬迪妹下妹下

希望達叔今場帶帽

食女仲上連登

出法比

跪求sopcast link

屌你老母今場一定要報仇

今場有冇英文ACESTREAM

sopcast link 召回

出法比會唔會防唔到反擊
施格臣fatfat啦

link?

跪求acestream/sopcast link

出馬迪都唔覺會防到

acestream://937000f0f8440fa02b842bc327911a2dd5db07db

食你嘅女啦偽毒

sop://
sop://
sop://
sop://

天氣太凍
今次求link算

點解手足要成日jer住me

因為u偽毒

雲尼亞里真係俾人逼走

大家好呀 好似好耐無一齊睇波咁

馬列斯？

me true toxic

終於有法比睇

法比加油傳多d靚波

moses傳中失敗次數: 1

摩西又中人

新角大= Moses

LUIZ勁到

佢會唔會俾人叫角大

角大

計成場

角大係邊位?

終於唔用馬迪

以前：拿華斯
將來：摩西斯

Kante拍法比防守應該會忙好多

法比踢得幾前

拍法比或者馬迪都係咁忙啦
而加馬迪個態真係唔掂

Kante真係勁到癡線

拍馬迪可能仲忙

快d簽基斯爾減輕簡迪負擔啦

睇下李城今季無咗kante變成點

Kante 開季到而家場場都超班 係作客熱狗曳啲

哥狗上腳 = 攻勢終結

dc

同埋做乜唔傳俾牙朗

哥狗唔知道扭波要放開R1咩

dc格硬傳 博個角都好丫
推出界

哥狗專心埋門一腳啦 場場都睇佢帶失波

推死左點解唔搏角球

哥狗咪hold波啦

Dc又控失

女旁證

哥狗甩夠未

DC好似唔想踢咁
冇左道火

好心沙皮唔好上腳啦

咁遲先睇到

簡迪

costa 啲控球差到

美斯姐姐

kante勁到

差啲

差少少

hazard 咁都傳

繼續屌pls

f4

清雞個8號係電腦睇都覺得高大
再拍住kante再大兩個碼

法比
可唔可以唔好走

屌你班仆街唔射

屌costa唔射

咁都入唔到
級禁多下把撚咩

always

驚世三走多啲

又唔射

哥達妹下妹下

驚Kante走多D

開左波十幾分鐘都搵唔到個射波掣

世三撞牆撞上癮

鬥射唔出遊戲

世三走唔走難d控制
法比唔走有得控制

哥狗真係不了..

法比搵到喎

法比=級數

屌又踩鳩人
仆街

啊！！！！！！！

法比好j到呢

法比中場睇定放波真係好有boss feel

fer真係狗黎

摩西 角大

moses傳中失敗次數: 2

摩角大

moses

今日打得幾進取

摩西

法比個樣派路化？

正式宣佈我以後個朵叫角大

有冇手足有血台link??

法比傳波真係世界級
成隊踢得好舒服

1-0 法比

1：0

又玩斬近柱

1-0

主場都贏唔到就有隱憂啦

成隊波後場一拎波已經讓晒比法比

法比
1:0

法比好fit

法比!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

法比正選即入波

F4真係好撚痴線

goal

法比又入

GOGOGOGO！！

法比法比我愛你

好撚好丁

法比真係勁到顛

哥狗今日做支點做得唔錯

法比好波

法比截哥狗波, 仲入埋
叫哥狗點算

in法比 我們信

撚仔式入楔

車真係無敵😭

法比啲出場數據好撚勁

C朗既話會舉手架啦

西班牙幫

狗達好似有番d熱誠

法比
馬迪躝

我練到再倔強再絕也 也永沒....

法比今季擺放備
反而激返起個鬥心

新例 世三係咪越咗位

今季如果無左法比都唔知失幾多分
好好丁

就係呢d

明知法比得半季好波
干地就將呢半季攤長一季用

alonso today good

見到手足係咁屌我
我會擇低哂名 等出左派膠功能之後會逐個逐個派
派足3個月

同季初個法比唔同晒, 同3-4-3好夾

回傳

笑料

真係好似派路

暫時最fit係法比同簡迪一對中場

對面醫院波

17分鐘2次傳中失誤

一齊改名叫角大ok?

夏世三撞牆撞到中毒咁

不了

干地乃八奇中既「算章之王」

中場指揮官

博corner 咋

轟兩大刷角機
契仔
陳豪

前場啲組織好好J

kante 真係好撚柒勁

Kante

法比放左球波一比人拎到，佢就到

出法比中場個組織力好j到呢

kante

屌 雷斯要簡迪執屎

kante：又幫手抆屎

差啲own goal

對面搵fer大大隻都搞佢唔掂

好想幫kante含

Kante又贏

簽多個硬淨d嘅中場 我轟中埋真係玩晒

kante執屎

駁唔到

如果有兩個簡迪會點

Kante勁撚到

Some say when N'golo Kante lost his virginity, he won it back

Kante搶位 勁到

Kante真係勁過奶奶
佢係李城個陣我死都唔信
依家信了

多謝你呀黑提

9-2-0-0

簡迪真係勁到

我轟角王

簡迪j死人

係咪有養開寵物，執得多，好拿手

9？

屌 神救

屌 好撚勁

留意到牙朗企左喺中間頂波

法比又靚射

叫埋個龍門上去打

法比又黎

差d

差啲又一粒

法比安c基呢球彈地都救到

F4

著晒火法比

法比勁到

法比vs法比

好生猛

龍都唔洗啦 中場都過唔到

咁都救到

成隊都上哂力
平時邊有咁多撞牆

角大就算傳中成功個結果都喺角大

車身型到

史雲斯班球員今晚發夢都見到簡迪

我轟終於開季

簡迪真係好鬼勁

今場j撚死我啦

啲長傳好好j

干地餓左法比大半季 襯季尾個撚個謝哂皮就推佢出黎谷返起度氣

阿妓當初死攬奧燒唔要法比 而家真係得個恨字

好想追住黑提黎含

今日Azp 都好搶眼

領先一球

車仔主場踢得好好多既

阿狗咁清高點會要二五仔呀

now邊個講緊波
係咁吹奏我轟
睇得好爽

狗達OUT
換AYI

痴線救彈地波

now喎？有無聽錯？

All good except costa

陳偉豪 利榮基？

傳失

kante 長傳既野交返比法比啦

余溢明

因為無痢榮基

唔怪得之啦

直頭捉住HAZARD

攬腰

死gay佬抽水

順便出埋櫃

後入世三

簡迪值7000萬啦

對面球員制止moses傳中失誤

麻友呢

我個角球變咗罰球

差D 12M

非賣品

無價

買左角細

70

爭食

差d有角

搶波

倒貼先屌

哥狗塊面黑到呢

咁正常都會嘅 但好似好過早幾場聯賽

無份睇波唔好mon post啦

干提好勁

假到

人哋一路食女一路mon post

快d撚到對面隻右閘兩黃啦

留名睇法比整多粒

跳水

要mark低哂d人名遲d 慢慢bin

半場係咪 撚仔出場

個L1三角好靚

暫時成隊都唔錯 除左哥狗

靚到

過到頭就2:0

法比呢下好似fifa

女旁證出晒汗

法比截波好似勁左

踢到咁都1:0
有唔好既預感

摩西斯條on9 傳中只係識射人

chur到對面喘哂氣

原來有出卡吐

抹黑

Moses係咪史上最多花名既球員?

係後面打住邊爐唔通同你講咩

見到安76係車個副手而家都可以帶隊中游波, 撚仔如果可以跟干地學幾年野 遲十年八年帶車不是夢

都唔算好多

柏度

千里走單騎

柏度 痴撚線

Pedro 扭得靚

Pedro

pedro

柏度靚到呢

柏度勁到

柏度 咁都封到

表演賽

近期最fit一定係pedro

PEDRO

今日個個上晒電,好好丁

柏度係咪場場都食春藥踢

贏就應該冇問題，係睇下贏唔贏到2:0

雞曉又想走入去

moses俾女旁證罰

Costa 呢下放得幾好

唔敢咁老定

今季最佳球員都唔知點簡

女旁證

又睇得準

雞曉突破
哥斯達派牌

林伯

想報仇

上場

法比玩波

kante係中圈開無雙

屌

On9

1:1

收左皮

干提真係癲

屌 出事

Diu

一野就失

講左

kante連執三次屎最後先吹到犯規 癲撚左

屌你老母啊

又係呢d 位

屌,又頭鎚

moses走甩人wo

屌你 空撚哂

又被人屈死球

摩西唔跟 屌你

仆街啦

卡吐：仆街又無cs

攻撚左成場 輸咁既on9波

點解會搵摩西跟高佬架屌

完全無人mark
半場等比人屌啦

無CS

係咪越

一斬呢邊高波就出事

垃圾車

moses做乜鳩

痴線架個頭搥！

一開始用摩西守洛蘭迪

垃圾防守

moses mark 路蘭迪 ?

屌你老母

搵摸西mark路蘭迪

卡吐：仆街難得入鏡就失波

摩西 捉完第一下唔跟入去

下半場仆街啦

不知所謂既防守

失呢啲波實嬲死干爹

次次都係摩西走甩人

😂😂

失硬分

無撚野丫
要MOSES跟個高佬 ?

屌摩西

又係雞湯水中

明知佢個頭勁 咁都走甩 on9

係唔係想装offside ar

半場打撚死摩西

mark錯哂位，cahill有出聲屌，冇人理

準備失分

自己守得差痴咩線

屌又係摩西斯

又係臨完半場

你老母成班係度發夢

摩西返埃及啦！

摸西

On9架.無人mark

唔集中

屌你老尾落左兩皮野 同我生生性性

咁都比人追返球 on99

劇本

鏝後上奪冠

開得快
個個都唔知自己要Mark個人喺邊
都未捉人就開咗

球球都咁輸都仲係咁...垃圾

邊度有林伯睇

加時先嚟失球

燈

摩西點mark個人地個高佬前鋒

估埋比數
2:2

今年係咁先
季尾等俾人鞭啦
後防柒到咁

干爹有冇搞返掂個問題？

叫撚咗個topic咪撚燈架啦

摩西斯固然有責任
但係點會係搵佢守洛蘭迪 呢個問題仲大

真係llorente個個位

咁都贏唔到真係要反省

我屌係老母你死番入老母個閪到啦

我地一齊祈禱啦

上盤讓球半兩球都敢買

隊隊都識攻你

D死球防守真係 任頂

去完廁所就見1:1
成班發緊夢

無啦無啦

失下又一場失下又一場

渣ga

又唔駛灰住
都壓住半場踢
下半場仲有機

識買一定買受讓

冷靜，真係關佢燈事咩

生波明屈azp唯一弱點，冇辦法
死球都係呢個就抵屌

對雞湯都失分就gg
後面幾隊都追緊上黎

仲有半場既, 不過再失多次呢d波就唔係咁易追喇

摩西斯好一般

近排成日死球失波

屌摩西比人轉一圈就唔撚見左

車區

重用狗達真係食得屎
呢條撚屌有價好賣

正，買左讓球+2
多謝垃圾車

唔好咁 仲有下半場 把握力要好啲就真
btw 成日臨天光賴尿輸同個位 洗唔洗睇下風水

裝越位又唔係MARK又MARK唔到佢..想點

其實都唔同嘅
Azp+不了個高波問題喺生波斬入
而家喺成班發夢等入更衣室冇捉人啫
雞曉屌咗都冇人理

上半季冇佢你食緊屎

今次係完全唔跟人 空撚晒

狗竇

得摩西企係到睇波 人地可以頂得咁輕鬆
我屌你老母

先唔講邊個守路籣迪
佢係負責守嘅又唔跟實, 走甩人

比雞湯食住

俄仔台有聲

今場咁都食得屎
係咪要有個前鋒場場大三元你先叫做勉強接受到 ?

啱 雖然係走甩 但都擺明唔會係摩西mark佢

Yes, 唔係佢比人屈高，係佢完全走甩人

但冇得睇
撚仔

1:1完場 屌

屌，贏波我跳樓呀

難怪干地一早想買落難迪

未開果時好明顯佢跟高佬
點知人地跑緊佢就停左

fb有live

h10成日後腳 但又比唔到

Ching又燈

唔明有乜好賴 咪on9啦

偽毒po霸

做乜嘢
使唔使迷信到咁

電鑽ok?

笑下姐 唔係迷信

失波賴topic

仲講奪冠
笑撚死人

開親d topic都中伏

卡吐差D救到,不過頂得真係靚

天使!

贏到我帶埋偽毒po霸一齊跳

Po霸其實又冇錯嘅

雞屎忽

雞湯完全無攻勢 補時先黎失埋d on9波
不過形勢贏晒下半場狂攻啦 主場連雞湯都贏唔到就唔值得拎冠

車迷學定上年潛足成季

到底陳豪有幾多分身

揾錯人，你揾放題佬

似你咁改埋D冇人會用嘅戇鳩名咩

開波

屌佢

對英冠同英超榜尾都打到成pat屎咁

又要安囝打救？

又內戰

根據安仔風火輪
今場應該入波

專安排路蘭迪去azp個邊頂

靠佢就食得屎啦

陳豪唔好成日掛住食熱狗啦，要飲下雞湯先得架

世三

屌神救

Hazard 差啲

法比加斯救到法比加斯既射門

打起左法比

個龍上身?

懲罰25仔

法比安勁到

好似連熱狗都食唔到，對上果次打熱狗

以前明明仲柒吓柒吓咁
而家穩咗好多

對面法比又好勁

法比 = 勁
安 = 柒
法比安 = ?

買左即場和
垃圾車唔係比錢我賺呀

俾熱狗食

勁柒

傻鳩先用球員做名

又要失分

屌！

Kante係唔撚係地球人嚟架

法比中楣

中楣

點解樂視講波咁生硬

法比真係好生猛

中眉

屌 中楣

龍門都投左降

法比又差啲

攻極唔入

法比冇運 兩球射得咁靚

摩西又刷角

好不安

等睇沙皮救全家

我要贏波

佢射術真係再陪訓

又角大

摩西淨係識出地波

摩擦摩擦

下場開始今場有我正選都買角大

咁我都想

個波未離地已經省到人

屌你個摩西又喺度鳩傳

一係神救 一係中楣 點玩啊

老老豆豆
呢球咁多人喺中間
角大都唔怪佢啦

高都冇人頂到

英文旁述話Kante + F4 = Makelele + L8

史雲斯防守但進攻果幾件推到好高

連續兩場失分

夏殺呢場都係麻麻

頭先有下漏俾人自己殺入去，好正

場波都未完
咁快哭喪做乜啊

沙皮

角大依排好冇態

世三玩咁多撞牆後腳不如自己推啦
近呢兩個月除左阿個場單騎都好少見佢硬推sm人地

個度轉身就射

屌你舉到隻腳人咁高
投咩訴呀

隨時輸鳩埋

今場都有
係唔射姐

沙皮呢球控高咗
如果控得靚應該射到

因為唔係個個都比佢硬爆到

牙朗好似幾大下

干提後眼比波

屈下對面個右閘拎多張黃好過

法比正選，咬唔入換邊個好

唉 睇個款好似失分味濃

阿朗走啦

安

牙朗冇speed

大膽d應該換夏殺

法比唔入個兩球好難搞

剩係睇個勢都知了，場場個勢一西個場就失硬分

干地換左衫

失分味濃

對面守得好穩

優勢愈縮愈窄

冇運

親自上陣

係時候換安入黎改變戰局

有咩計

costa 真係

其實上半場d攻勢好入肉 但硬係把握唔到

哥狗控波真係好屎

失兩分變全失三分

下下交阿朗果邊

哥斯達換切

又證明多次領先一球很危險

阿朗慢就唔好比佢跑啦

仲要下下吊高波埋去 跑死佢

換走costa 試下啦

又話咩過左般尼之後去到四月曼城先難打

法比極限到喇

D出波

成日兩個翼衛互傳

平時係咪無練撞牆

柏度嗰下自己黎啦

下半場出到黎得個急字

屌柏度打乜幼細，攞落泥亂抽啦，禁區後腳

失分

換埋牙衣啦

朗

hazard costa冇態完全做唔到上半季d波

牙朗啲傳波

阿朗d技術真係好撚參差

呢場贏到我印哂正選11人既波衫

咩出波黎

阿朗

開始唔識點攻入去

唔好失分啊

朗d出波真係

岩岩中路突破分邊

屌你老母呀朗出乜野既波質素呀

百屌阿朗

前場啲波又急又亂，睇定啲先傳啦你班仆街

陳豪同牙朗打逆境波即刻無貨賣

嚇撚死

嘩

黑哨

Hand ball

換走摩西啦屌

handball走甩

劇本：
1-0大好形勢
1-1輸on9波
最後破唔到密集收皮

打排球咩屌

摩西無態左好多場

直播都睇到啦黑到咁

擺邊個？安？

今場失分味濃

準備比人抽水

真係劇本

黑哨車

換人啦

Costa

誤判姐誤判姐

dc d技術真係好撚差

屌下半場踢乜鳩呀

吹乜呀屌

any link?

on9

下?

點呀哥狗咁都假動作唔射

車仔真係合法手球

屌你哥狗識唔識一腳射架

foul乜鳩

車狗唔理球手球？

正常俾十二碼啦
俾人踢跌

說好的湯鵝呢
話左唔好唔信邪

黑完仲要得1分

屌你哥狗最近愈黎愈柒，連埋摩西牙朗死落去坐下啦

誤判咋誤判咋

射啦仆街，就算人哋禁區犯規，球證啱啱先柒完，會當睇唔到

一腳射撚左去啦屌

costa

車區冇人理手球？

屌出去個冇人既位做乜撚

死車狗又黑哨

咪手球囉，應該吹，球證on9,完

兩個翼衛d傳中同放題差唔多

柏度救世

柏度
我愛你

柏度好波我屌你老母

柏度BB

哥狗開始心急啦

贏個人質素

pedro!!!!

又係靠柏度

goallllllllll

牛油安

柏度又靚波

On9遇左啦，都根本幫車既

柏度左腳
j死人

柏度又黎料

咁都救到隊波

柏度救全家

守好!!!!!!!!

要不是柏度

PEDRO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

70幾分鐘比施古神中出多球2:2

冇你屎忽咩 睇上一頁啦
btw排球隊呀家陣

柏度
我要幫你含

又入呢D波

有咩好j？只係時間問題，黑到咁

柏度B

Edge of the box

換走哥狗啦 不斷浪費機會

傻西法比安斯基

個龍

來吧

送件比我ok?

2:2 READY

係喇係喇，肯死番出去未？

叫親安既都柒

又係法比同柏度

原來法比安柒左

食屎啦黑哨軌

快換人

左腳

守好啲呀

今年柏度救左垃圾車幾多次 仲多過夏殺

干地變超西未？

喂sorry囉，又要你睇場西波

未

咪撚再柒

Now個講波佬都幾明顯係車迷

干爹雨中與球迷激情慶祝

ready for 2:2

唔係對面揸撚左牛油

法比安咁樣漏

贏到先啦

話好鐘意睇干地啲慶祝

法比mom啦

我要印件kante

走啦死熱狗
咁閒得入黎不如幫你老母執返D骨先啦

唔關事 見高拜

大聲d
法比安=咩

所有西班牙人今場都好波
哥狗係巴西人

估計完場被逼和

唔抵得呀

攻啦 你老味

守住啊

馬迪.....

摩西定係costa worst of the match

司機

唔好燈啦你班友

勁柒!勁柒!勁柒!勁柒!勁柒!勁柒!

又有罰球

球證

狗達真係柒到唔敢睇

屌 又黎死球

馬迪 屌 唔好出黎呀

熱狗全家撞車生癌死

馬迪想出黎

屌你哥狗踢乜撚

入多粒啦好嗎 平安鐘又爆

我覺得係我

molamola

又係呢d位輸死球

原來熱狗黎 唔怪得

成班傻9沖入黎抽水

又落雨

切出都唔好馬迪出

哥狗係咪一日未續約一日都唔入波

雷斯

咁你想點呀 on9仔

嚇撚死人咩雷斯

換走柏度

換柏度 唔撚係掛

打3-5-2

咁都唔foul咩

換走摩西啦

熱狗廢到要入黎駁存在感

換柏度
馬迪

熱狗
咁唔洗俾面任屌

換哥狗啦屌

辛苦熱狗入黎睇我地贏波

咁換都好

屌你果下追追下跌低差d輸12碼
失波又關你事
實係你

又黎352
唔知切定亞姨有得踢呢

守撚住呀

換前面最fit個個 干地傻鳩左呀

計今場柏度好過夏殺

仲有15分鐘，當俾佢接受掌聲

卡吐好彩果下快

戰術需要姐

courtois

屌岩岩果頭歐霸全力出局，緊要望下自己有冇機會追，冇咪發下老脾

卡吐唔好嚇街坊啦

又要平安鐘

呢下真係換得尻

嚇死

屌你古圖斯 嚇左一嚇

個心離一離呀

雷斯下場停 對獌又出返

哥狗快撚D走
年年扭下屎怱
玩死自己

幫車拎冠 = 保唔到份工呀

死開啦垃圾熱狗

卡吐嚇撚死

頂撚住呀唔該

卡吐想向法比安致敬

爭啲爆頭

係喎，唔記得熱狗出左局，無聊添

甩手

熱狗：計好哂可恥

全力 ？
全力都咁揀廢就婚番入佢地老母個閪到啦
死都要出去獻醜

我地三箭頭明明咁勁
但係成日都唔似其他屌咁攻到人仆街

宜你地球員嘅名做user name再屌柒你地真係開撚爽

唔好咁啦 人地唔識踢歐洲賽遮

隻熱狗潛了？

依家哥狗咁既態
屌狗屌馬咩

入多粒

Luiz 10黃喇咩

屌唔好比人追和

好撚求其

你地班垃圾熱狗，衰撚過東方啊

你就收皮啦

換走沙皮喇

佢啲傷好返曬未？見佢今場唔使紮住

劇本所需

同奧撚玩69啦你

5黃停？

哥狗二傳唔到 one two又屎
最勁都係finish

1月之後10黃先停

費亞真係狗黎

對面又有快翼

哥狗廢啫

哥狗入波全post自殺

卡希爾斬波無球準

哥狗做乜鳩

法比d比波

屌究竟哥狗點解會無晒第一季黎個時啲狀態

仲難過我溝到女

干堤

斬走球波斷好過控斷交斷

差d射術

嘩，好高呀

得入獌果球靚

簡迪應該練下射波

KANTE慘

簡迪係咪會自己拎返個波落黎

kante啲射波

哥狗

又燈

3-1 哥狗

拿
我無話自殺

馬迪傳中都好果兩隻翼衞

嗱 得你講過咋

hazard assist
costa goal

仆街 全post

百屌

dc好波呀
買左3-1

costa 靚波！

終於kill game

終於

一屌DC就入

嗯

搞掂

世三哥狗

Dc真係

笑死

終於入

呢下傳得靚

DC入波

恭喜樓上有人溝到女

世三終於爆底
幾耐未見過

又燈到喎

世三真係唔好換，個人能力太高

呢球好撚靚

關我撚事, 要自殺自己做

果頭先話完世三狗達無態

應該岩岩續左約

馬迪今場出黎幾好

話咗你偽毒，依家無得抵賴啦

安囝

世三呢下靚啦，成班屌足佢全場

入波👍🏻👍🏻👍🏻

佢入左波啦 你溝到女未呀

唔關我事架 我冇出現過

3:1

偽毒Po霸證明

落雨波濕

換happy真心驚

怕左人foul
唔敢去

Ayi

好橙